突發 民建聯林琳公開R撈 原來港台未打俾佢

條八婆原來未收到通知
拍晒片R撈真係好撚肉酸

佢個樣好撚嘔心

典型癌屍閪樣

林淋……

人型豬

fucking pig